完全融入唔到群體生活

如果有日好似劫後如生咁 我唔駛wilson都生存到

毒撚係一匹孤獨嘅狼

孤獨既羊

Same
仲要比前上司講說話人唔可以咁孤癖
打份工咋賣埋個心比你咩

做乜

我都一樣

same

做到野咪得囉

really?

yes

what

不受歡迎？

班同事成日傾埋d 無聊嘢師奶嘢
又睇埋d 支那劇
一係就上深圳玩

孤獨既人本身就不受歡迎

成班圍威喂

其實不是的！只是你認為別人不歡迎你而已！ 起碼我們都是同一種人

唔係認為 有眼睇的

你意思係其他人不歡迎你？何以見得？

我自己都有一個7個人嘅圈子
我都覺得我自己同佢地格格不入

眉頭眼額 同你講野既語氣

已經習慣一個人

但係你又係個圈子入面 即係點

很好

有無例子呀！例如你講過乜野之後佢地有咁反應呀！我都試過，有時因為自講說話既技巧唔好掛，我都唔係好清楚！你講野聽聽。

關佢撚事咩
做到野就得啦

個樣生得孤僻 講野冇tone 比人覺得唔好相處 咁仲夠唔夠

現實真係有d人咁多事

無論以前返學而家返工都只會有一個最FD既人
唔會融入群體

相處落都知我冇佢地嗰啲「默契」
呢啲野，我個心知就得

有一個都好啊

明知冇 仲係入面 唔辛苦咩

me too

同路人
全部都係悶人，有興趣入黎吹吹水，不留名的

are you sure?

比好多人直接咁話佢
利申 男

入完唔講野 得唔得嫁

佢？

過 毒到字都打錯

可以只有我知你名。其他人不知道的，你見到有合適話題咪吹吹囉！

入左通知我，我是管理員，要授權你發言，若有攻擊言論我會停止個別人士發言權的！

過？

joined

ok